有個傻仔跌咗副眼鏡

小妹我琴晚大約九點半到十一點半喺葵芳新都會廣場平台燈飾嗰到跌左副眼鏡 黑色圓框 金色邊架 後日要考試：（如果有好心人執到既可唔可以俾返我

買副近視泳鏡頂住先

我琴日係沙田掉左耳機

平平地去d即配即有既買返頂住先

而家變咗馬路之友咁 日日有失物po